[溫故知新] 基本戰術及技巧重溫

呢幾日拉好撚多，除咗因為班曱甴又癲咗之外，好多人都忘記咗一啲基本嘢
等我remind吓大家
係too long，但你唔睇隨時下個浮屍就係你

1. 心態

好多人仲覺得自己咩都冇做，連黑衫口罩都冇，一定冇事
結果24晚金鐘過100，25晚旺角過200，仲有各大商場俾便衣曱甴亂咬嘅

依家曱甴新玩法，就係全部圍晒，理撚得你關唔關事，鳩告非法集結
目的就係白色恐怖，同令到你哋保釋期間冇得再出嚟

要記住，出到嚟就要當嗰度係戰場
不論你係做哨、和你shop、整連儂牆
唔該唔好啩住吹水，有時間就認吓附近地型，多啲留意哨頻、hklivemap同附近環境
每時每刻都要plan定逃生路線
仲要避免經過曱甴屋、政總等等高危嘅地方

你要同frd吹水嘅，唔該搵間黃店坐低慢慢傾到夠

2. 進退有時，目標為本

每個活動都有目的，例如和理shop就係攬炒經濟
當目的達到，就唔需要強行延長個活動
因為你繼續其實得唔到更大嘅成效

當曱甴全面進場，商場基本上都落晒閘唔使做生意
而繼續留低屌狗，只會增加自己被捕風險
同埋依家便衣曱甴係亂咁撳低人，只要你企喺佢哋附近就會有人危險
如果曱甴離場，啲舖開返門做生意，咪喺安全環境下重複一次以上嘅嘢囉

而去到夜晚最遲10/11點，啲舖基本上唔會再開返
就可以安全離開啦
當然在場有勇武嘅就等佢哋走先，佢哋散咗和理非都要散

另外如果發現疑似包圍網
必須立即離開

而當一個場已經報晒有便衣曱甴 / 大量綠曱甴駐守
唔需要強行裝修，今日做唔到就聽日，聽日唔得就後日

3. 留意鬼車

24號尖沙嘴同旺角，都有大量鬼車
而有好多人仲係冇咩留意，仲有black bloc手足想行向鬼車方向，好在俾人叫停咗

以後記得留意以下車輛
- 政府車 (包括消防同救護)
- 白色小巴
- 貨車 / 鳩鳩van
- 私家車 (包括七人車同van仔，主要白灰黑)

點分佢哋係咪鬼車
- 有隊形咁移動，包括速度、路線、方向
- 同白色小巴一齊移動
- 封晒啲車窗
- 司機 (幪面 / 頭盔)

4. 留意曱甴嘅人數同裝備

22號大會堂可以圍住曱甴嚟打，主要因為佢哋唔夠人同唔齊裝
但當平時見到曱甴齊裝集結，就冇可能正面對抗

而便衣曱甴亦都會最少3/4人一team，多嘅隨時十幾廿個
想去逗佢哋嘅話記得留意吓，唔好以為自己見到一隻就即刻衝去逗
而附近仲可能有完全睇唔出係便衣曱甴嘅中女或者阿婆

另外佢哋call增援係幾分鐘內嘅事
所以有嘢做就幾分鐘內搞掂，搞唔掂都要走人

5. 屌曱甴要保持距離

25號旺角朗豪，就係唔夠距離，結果曱甴一跑又咬十幾個
你可能覺得自己跑得切，但當後面塞住人又反應慢幾秒，前面嘅人就中硬伏

另外曱甴扮撤唔好亂追
25號德福就係A隊扮撤退，引人追住嚟屌，結果B隊喺後面包抄，又咬十幾個
亦好多時都會回馬槍咬人

6. 勇武做好啲Black Bloc

包括衣著同換衫地方
睇live仲有好多人得個濕鳩口罩

詳情睇我舊post

7. 所有人做好反跟蹤

係所有人，唔止勇武手足，連和理非都要做足

8. 香港獨立口號

大家都知兩句口號，一定係後面嗰句大聲好多
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
結果其實收音淨係收到唯一出路

所以下次有人帶的話，可以試吓調返轉，就會清晰好多
唯一出路，香港獨立

推

收到

出得嚟, 條命已係屬於你&國家共同擁有。

是你的, 也是國家的, 更多是國家的。

為咗香港, 唔好死、不被捕。手足。

做完嘢即刻散
呢樣講到口臭都冇人聽

每次都等到曱甴跑，然後手足跑唔切撳低幾個

push

啱啱旺角又圍幾十個
屌

推
唔好輕敵
唔好戀戰

推呀

班曱甴都講到明唔介意我哋攬炒經濟
咁梗係搵佢哋出手啦
日日棟喺商場，想有客都幾難
睇吓邊個跪低先

唯一出路，香港獨立

be water

睇左先好出去

口號可以嘗試加入
「與警暴割席」
「死曱甴」

旺中又係咁拉晒

其實所有嘢都講過十萬九千幾次
但好多人出去仲係抱住冇咁易有事嘅心態

回馬槍同突然衝 呢2招經常用 要多加留意

曱甴最新招數就係圍捕 封鎖一個範圍 一次過拉哂/mark資料

推
夜晚10點後就好番屋企喇

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

朗豪坊嗰200個點

但次次都有人追住嚟屌

咁都無人推

推上去

push
push
push

呢啲一定要推

實用post

點解無人推

8呢 長毛有期渣咪都係叫時代革命先

要上熱門

和理非都要睇

加埋
忠誠勇毅進
心繫黑社會

唔係散水撚
不過有時明知班狗識玩左
就要以退為進
一時既退唔係輸 係要再部署！

一講就比人當散水撚

可以係「忠誠勇毅 不知所謂」

我覺得2邊退路封左就一定要散

Push
最好如無必要連屌曱甴都廢事

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Push

高質文
推

Pish

有用post推

721

1. 唔完全認同
要睇活動性質
和你shop意不在裝修
意在令商場同鋪頭做唔到生意
應該越睇唔出你係手足越好
身上無裝基本上拉咗都唔會告/告唔入

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

當曱甴全面進場，商場基本上都落晒閘唔使做生意

你望下今日海港城先啦 跟本就唔係個回事

「本頻道唔建議有定向的Shop商場,
因為現時風險和成效都不成正比。
基於公共性和出於提點分享此文：

SHOP商場戰略檢討與重點

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動。」

好重要

正文推

手足太戀戰 唔好無意義地送頭

推 有用post

推呀
be water 呀

講得好啱
簡單啲嚟講即係而家係軍政府緊急狀態
你留得喺條街就預咗有危險
所以危機意識要提高
做完嘢/目的達成就好走
所謂「撚狗」對曱甴冇實質傷害之餘
更會累人累己

Push!!!
手足安全至上！

岩啦

終於有戰術post
btw冇嘢唔好屌狗，唔小心搞到你身邊d手足啊

幫推

行

動

post

pish

溫書喇各位購物狂
和你shop必須要keep住做，諗方法改善，而唔係畀人唱淡幾句就放棄

推依個

屌狗留番比d阿叔阿嬸啦

tui

推,保持一個軍人既態度.出去打仗唔會預比人捉做戰孚!

終於多返策略POST! 謝謝

唔打陣地

如水快閃

警甴死全家

晚晚mk都玩到兩三點，無眼睇

push
冇嘢唔好屌狗

Pushhhh

推戰術post

諗清楚和你shop目的係乜
目的達到就再無留係度嘅理由
當個商場無人行or鋪頭落閘就走得
唔好因一時意氣而因小失大

推
但我覺得和理shop市民可以唔洗black bloc
甚至口罩都可以唔洗

呢個Post正

黃金三分鐘

放下潔癖

有事還拖

香港獨立 唯一出路

唔撚好再屌狗
一時快感換黎咩代價自己知
如果屌狗係有攻擊力既話
我地就唔洗抗爭咁耐
醒小小成熟啲

實用文 推

心態上當戰場，唔代表你一定要黑衫裝修
我自己做街坊都會不斷留意唔同情報
有時勇武要撤退，可能你嘅資訊會救佢哋一命

而你講應該睇唔出你係手足越好係正確嘅
但太多人忍唔到口屌曱甴
最後又變成㩜捕
告唔入還告唔入，有保喺身會好唔方便

啱啊 永遠唔留得耐 可惜現場係 一無狗大家就會留係到自high 放低哂戎心

推一推

你有你道理
咁佢哋行A商場，我咪去B商場囉
曱甴係咪巡得晒先?

其實屌曱甴真係好難避免
次次出去發夢前都心班準備好唔屌曱甴
但見到又真係會好撚慶

Anyway 手足要平安

自己散先 手足唔聽無辦法

我次次都扮睇佢哋唔到，有時仲扮無知直行直過
因為我知睇熟附近地型資訊，一定有用過留喺度屌佢哋

提高警覺

根本就應該直行直過

推推

P

最尾果句幾好
唯一出路，香港獨立

推推推

有用 和理要睇

推爆

其實玩到8:30

已經差唔多
最主要晚市做唔到

不能不推，大家要有戰場心態

同埋人流都開始少

我講最遲10/11點就要走
最好早啲

係咯

岩先1:00 重有人被捕

快啲番屋企瞓覺好過啦

聽日又有得行商場

推

目的達到就好閃水

行動Post 推
堅持住就睇到未來㗎啦
依家做緊既嘢都係為將來既改變而埋下種子
手足 加油！

推

戰術post

Bump

大力推

有用 推

八個字！塞爆商場，落閘就走！

推 記住宜家打緊仗 危機意識不能少

幾時先識出刀

根本就係左膠麻木大家 亂用０成本抗爭

事實就係自己要做好準備 隨時走人

推，好有用！

時刻都要打醒十二分警覺，呢兩日有d 鬆懈，比對方9 拉左好多手足。就算最後冇事都好，保釋期間你地冇得再出黎行動都會好難受

香港獨立，唯一出路。

每個活動都有目的，例如和理shop就係攬炒經濟
當目的達到，就唔需要強行延長個活動
因為你繼續其實得唔到更大嘅成效

Push

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

推高質po

有用post

呢個時候真係要重溫

幫手推

長期爆推啊啊啊

agree有用,幫推

驚方快速應變方案修訂

最重要其一點,唔好企死一個位,每幾分鐘就要行

推
唔好叫口號自high咗以為有做嘢
認清出嚟嘅目的係要攬炒經濟

小弟想補充一下:

第5和第8要人多先可以做
點為之人多呢? 視乎情況而定
一般都要至少50人
要人多先可以屌曱甴和叫口號

同我睇晒先出去拆禮物

香港獨立

推，而家無曬戰術PO，成班係出面ON99推膠PO，手足就日日比人拉